有冇巴打好少或完全唔著波鞋？

依我所見，香港大部分男仔多數著係著波鞋， 想知有冇巴打唔係？

我完全唔著
著開板鞋

converse jj?

no, suck my jj

好耐無著波鞋 著開皮鞋/cons

做運動先著

除左做運動之外都唔會著波鞋

著clarks最多
感覺而家啲波鞋好似對對都冇乜特別，就算著都係啲classic款，Stan Smith / Superstar嗰啲

夏天loafer, 冬天chelsea boot

cons本身都係籃球鞋

唔駛綁鞋帶

仲唔使著襪

完全唔著波鞋，只著boot/皮鞋

Converse or WTAP

除左做運動都唔係好著波鞋

casual就cons vans novesta
semi 就doc martens clarks red wing
formal咪trickers loake之類boots/皮鞋

我真係唔係好明點解要成日著波鞋

Tricker’s點會formal

我通常落雨先著波鞋
但著咩鞋都no one care

日日著波鞋

著咗咩鞋wfc
自己舒服就得

我著lace up boot果d多，波難鞋成街都係真係不了，除左跑步/gym都真係好少著

會著boots
clarks desert boots/ cp chelsea boots

我覺得Desert Boot幾百搭，除咗運動裝之外乜都得

唯一缺點係個底

易蝕？

首先
desert boots個底係生膠底
雖然靚同軟，但容易變黑同易蝕
著2-3年就要換底，係香港換大約要$500